睇youtube個唔熟唔食練吓英文proofreading又幾好喎！

a overseas company
it was full when we arrive so we've decided to wait
these smoky glass is not drinkable
the menu doesn't seems to have a big selection of food

睇咗分零鐘已經心諗d字幕做乜鳩 成個channel照抄bob叔都算，扮哂中產英文又差真係好撚嘔心

條友好鬼作狀又小家

條條片啲grammar 都有問題
btw bob叔都好似回應過呢條友抄野

條友咩background,好撚嘔心
無墨水嘅就正正經經煮野啦,有個越煮越好都幾好睇

呢條友住華貴邨隔嚟d垃圾居屋
然後扮到自己好有taste同有錢

屌你老尾你睇下人地Bob叔住邊，你住邊，就知氣質呢d嘢冇得扮

真係無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
佢夾硬谷到自己有bob叔個次feel真係好難頂
乖乖地煮好啲餸咪算囉

D英交